仲換唔換身份證好

好恐怖

去hktvmall買rfid銀包/袋 一百蚊內都有

有無得向呢件做文宣？假設大家都唔換嘅話，逼佢取消強制要更換呢個條件？